每年臨近DSE，班補習狗就上嚟扮開討論post R撈真係好肉酸！

屌你老母你驚佢真係咁大愛無私奉獻教到你嘢咩
有料嘅撈得掂洗撚上嚟R?
我話嘅
你班撚樣唔好上嚟誤人子弟啦仆街

就咁睇兩板就見到成堆唔同科撚樣
中史世史中文化學物理通識
唔好話我屈佢哋
好人好姐上嚟討論會留自己blog youtube channel IG?
司馬昭之心啦屌你老母
你班撚樣唔使同我講乜乜冇賺錢冇盛
講依啲呃下細路仔就得
我哋會員上嚟係幫你睇廣告架屌你老母？
你冇俾錢係連登賣廣告㗎

各位DSE同學仔唔好諗住依班撚樣教到你啲乜
諗下依班撚樣想點cap你哋水好過

有隻補習狗仔入咗黎瀨尿兼留負皮又唔敢嗲
真是狗娘養的（笑）

樓豬好波

樓主牛逼到爆

含大仔留名撐樓主

牙bot食吾食下午茶

食完晚飯啦😹

真 問龜蛇買乜mock仲好

搵過龜蛇補qas
真係有料
校園台清泉

其實真係有用

話哂專業物業管理師
唔係流的

屌上面班死仔包distract我
繼續專心反補習狗

班補習狗讀完乞食科出嚟冇野做 要上嚟乞食

祝補習狗年年有今日，歲歲有今朝
一世都冇客

教中英文中西屎= 文學院毒男咁上下
Phy Chem Bio= pure science死讀撚
數學唔使講
ICT=IT狗
Bafs econ撈得掂仲唔去搵真銀嚟收$200個鐘幫人補習

最柒係之前有個咩自稱幫DSE考生嘅WhatsApp谷，其實入去係sell補習。乞食乞到咁樣衰。

有啲仆街仲要擺幾高姿態
有時真係唔明憑乜撚

奉勸各位準備考DSE嘅細路哥
與其俾錢呢啲人渣賺
不如專心啲喺學校聽阿Sir講書
或者拎阿媽啲血汗錢去買啲有意義嘅參考書仲好
學校啲阿Sir廢還廢
佢日日教都教你唔識你旨意依班揸個濕鳩degree
Pgde又冇higher degree又冇嘅撚樣鳩噏兩句
教你乜q skill你就通到？

太岩聽，但冇人會聽😿

嗰班友真係仆街

只講物理化學
佢地個channel同post真係幫左我好多
而且post主都有答人問題 我見都冇hard sell 自己
可能有時啲video嘅description會promote埋自己
但我覺得冇傷大雅
幫到學生已經夠

樓豬chin u tutor甘能勁不如出泥撈補習
跟住吃學生妹